拜狗龍門又收左皇馬錢

龍門唔洗搵食咩

you too

你咪係狗囉柒頭

靜啦

全世界收錢

拜狗個11號好撚柒

入球波就洗走頭先球黑哨

迷占反拜你都算on9

樓主入波